香城 online教學區，升 lv必備

一直會有新手入
和理非又進化梗
如果想升 lv又無從入手就望下
Btw，唔係我整既，純粹幫手推番高
大家share去自己既gp到 la

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫推
而家係要有更多新玩家加入

推